<document>

<string name="exam_Level1_head_string">第一部分，共5题。每题听两次。每题都是一个短语，试卷上提供一张图片，考生根据听到的内容判断对错。
    \n第二部分，共5题。每题听两次。每题都是一个句子，试卷上提供3张图片，考生根据听到的内容选出对应的图片。
    \n第三部分，共5题。每题听两次。每题都是一个对话，试卷上提供几张图片，考生根据听到的内容选出对应的图片。
    \n第四部分，共5题。每题听两次。每题都是一个人说一句话，第二个人根据这句话问一个问题并说出3个选项，试卷上每题都有3个选项，考生根据听到的内容选出答案。 </string>
<string name="exam_Level1_read_string">第一部分，共5题。每题提供一张图片和一个词语，考生要判断是否一致。
    \n第二部分，共5题。试卷上有几张图片，每题提供一个句子，考生根据句子内容，选出对应的图片。
    \n第三部分，共5题。提供5个问句和5个回答，考生要找出对应关系。
    \n第四部分，共5题。每题提供一个句子，句子中有一个空格，考生要从提供的选项中选词填空。</string>
<string name="exam_Level2_head_string">第一部分，共10题。每题听两次。每题都是一个句子，试卷上提供一张图片，考生根据听到的内容判断对错。
    \n第二部分，共10题。每题听两次。每题都是一个对话，试卷上提供几张图片，考生根据听到的内容选出对应的图片。
    \n第三部分，共10题。每题听两次。每题都是两个人的两句对话，第三个人根据对话问一个问题，试卷上提供3个选项，考生根据听到的内容选出答案。
    \n第四部分，共5题。每题听两次。每题都是两个人的4到5句对话，第三个人根据对话问一个问题，试卷上提供3个选项，考生根据听到的内容选出答案。</string>
<string name="exam_Level2_read_string">第一部分，共5题。试卷上有几张图片，每题提供一个句子，考生根据句子内容，选出对应的图片。
    \n第二部分，共5题。每题提供一到两个句子，句子中有一个空格，考生要从提供的选项中选词填空。
    \n第三部分，共5题。每题提供两个句子，考生要判断第二句内容与第一句是否一致。
    \n第四部分，共10题。提供20个句子，考生要找出对应关系。  </string>
<string name="exam_Level3_head_string">第一部分，共10题。每题听两次。每题都是一个对话，试卷上提供几张图片，考生根据听到的内容选出对应的图片。
    \n第二部分，共10题。每题听两次。每题都是一个人先说一小段话，另一人根据这段话说一个句子，试卷上也提供这个句子，要求考生判断对错。
    \n第三部分，共10题。每题听两次。每题都是两个人的两句对话，第三个人根据对话问一个问题，试卷上提供3个选项，考生根据听到的内容选出答案。
    \n第四部分，共10题。每题听两次。每题都是两个人的4到5句对话，第三个人根据对话问一个问题，试卷上提供3个选项，考生根据听到的内容选出答案。</string>
<string name="exam_Level3_read_string">第一部分，共10题。提供20个句子，考生要找出对应关系。
    \n第二部分，共10题。每题提供一到两个句子，句子中有一个空格，考生要从提供的选项中选词填空。
    \n第三部分，共10题。提供10小段文字，每段文字带一个问题，考生要从3个选项中选出答案。</string>
<string name="exam_Level3_write_string">第一部分，共5题。每题提供几个词语，要求考生用这几个词语写一个句子。
    \n第二部分，共5题。每题提供一个带空格的句子，要求考生在空格上写正确的汉字。</string>
<string name="exam_Level4_head_string">    第一部分，共10题。每题听一次。每题都是一个人先说一小段话，另一人根据这段话说一个句子，试卷上也提供这个句子，要求考生判断对错。
    \n第二部分，共15题。每题听一次。每题都是两个人的两句对话，第三个人根据对话问一个问题，试卷上提供4个选项，考生根据听到的内容选出答案。
    \n第三部分，共20题。每题听一次。这部分试题都是4到5句对话或一小段话，根据对话或语段问一到两个问题，试卷上每题提供4个选项，考生根据听到的内容选出答案。</string>
<string name="exam_Level4_read_string">第一部分，共10题。每题提供一到两个句子，句子中有一个空格，考生要从提供的选项中选词填空。
    \n第二部分，共10题。每题提供3个句子，考生要把这3个句子按顺序排列起来。
    \n第三部分，共20题。这部分试题都是一小段文字，每段文字带一到两个问题，考生要4个选项中选出答案。</string>
<string name="exam_Leve14_write_string">第一部分，共10题。每题提供几个词语，要求考生用这几个词语写一个句子。
    \n第二部分，共5题。每题提供一张图片和一个词语，要求考生结合图片用这个词语写一个句子。</string>
<string name="exam_Level5_head_string">第一部分，共20题。每题听一次。每题都是两个人的两句对话，第三个人根据对话问一个问题，试卷上提供4个选项，考生根据听到的内容选出答案。
    \n第二部分，共25题。每题听一次。这部分试题都是4到5句对话或一段话，根据对话或语段问一个或几个问题，试卷上每题提供4个选项，考生根据听到的内容选出答案。</string>
<string name="exam_Level5_read_string">第一部分，共15题。提供几篇文字，每篇文字中有几个空格，空格中应填入一个词语或一个句子，每个空格有4个选项，考生要从中选出答案。
    \n第二部分，共10题。每题提供一段文字和4个选项，考生要选出与这段文字内容一致的一项。
    \n第三部分，共20题。提供几篇文字，每篇文字带几个问题，考生要从4个选项中选出答案。</string>
<string name="exam_Leve15_write_string">第一部分，共8题。每题提供几个词语，要求考生用这几个词语写一个句子。
    \n第二部分，共2题。第一题提供几个词语，要求考生用这几个词语写一篇80字左右的短文；第二题提供一张图片，要求考生结合图片写一篇80字左右的短文。</string>
<string name="exam_Level6_head_string">第一部分，共15题。每题听一次。每题播放一小段话，试卷上提供4个选项，考生根据听到的内容选出与其一致的一项。
    \n第二部分，共15题。每题听一次。播放三段采访，每段采访后带5个试题，试卷上每题提供4个选项，考生根据听到的内容选出答案。
    \n第三部分，共20题。每题听一次。播放若干段话，每段话后带几个问题，试卷上每题提供4个选项，考生根据听到的内容选出答案。</string>
<string name="exam_Level6_read_string">第一部分，共10题。每题提供4个句子，要求考生选出有语病的一句。
    \n第二部分，共10题。每题提供一小段文字，其中有3到5个空格，考生要结合语境，从4个选项中选出最恰当的答案。
    \n第三部分，共10题。提供两篇文字，每篇文字有5个空格，考生要结合语境，从提供的5个句子选项中选出答案。
    \n第四部分，共20题。提供若干篇文字，每篇文字带几个问题，考生要从4个选项中选出答案。</string>
<string name="exam_Leve16_write_string">考生先要阅读一篇1000字左右的叙事文章，时间为10分钟；然后将这篇文章缩写为一篇400字左右的短文，时间为35分钟。标题自拟。只需复述文章内容，不需加入自己的观点。</string>
</document>
